長洲 - 長興閣 1房, 20年樓, 5分鐘到港鐵, 約睇

到底 阿ken 姚生 點樣係長洲5分鐘內去到港鐵 ???

坐直升機

長洲都過萬蚊呎 HIGH大左

長洲都五分鐘港鐵一萬蚊呎抵啦

佢可以5分鐘到港鐵約你睇

無呃你wow

佢講緊鐵路10.0
幾有遠見

長洲邊有咁高層樓呀？

長沙灣/深水埗都有棟叫長興閣
佢係咪撈亂咗

元州

果D賣比釘子戶既重建樓黎

做地產條友自己賣邊到都唔知

長洲有站喎

長洲啲樓邊有咁高

佢打漏左，搭船過中環後，5分鐘到港鐵

長沙灣打錯做長洲 ？

長洲有冇長興閣

中環碼頭行去地鐵站都唔止五分鐘

可能佢講緊落船飛的去港鐵5分鐘

打錯字姐

屌你大埔